AKB 新神七 💢 不服來辯

❎小鳩陽菜 ✅ 向丼地美音
❎手越由紀 ✅ 中井貴一
❎麻友雞 ✅ 小粟有以
❎松井珠理奈✅ 松井珠理奈
❎指完脷奶 ✅ 官月力力力
❎山本彩✅ 山本彩加

咁睇得起有耳，船長呢
第四點完全同意

麻友全盛時期已期 現在是我有以時代 🎉🎉

我望極都係得6個

奈奈
美音
白間
中井
萌香
荻野
真子

開po引第七名入來

小栗有以=雞

結論 Ching 都幾重口味

奈奈 mion miru 三代目 櫻花 另外2個位是撚但

唔怪得推珠啦 重口